無一地兩檢，梁愛詩話西九膠鐵總站要炸o左佢喎

我真係好興奮呀，真係變西九沼澤天空之鏡，文青必到打卡hea足一日！

基本法委員會副主任梁愛詩表示，有港人擔憂高鐵一地兩檢會引起跨境執法問題是過慮，形容只是找理由阻礙香港發展。

梁愛詩在一個電台節目中表示，高鐵列車起步時比較慢、到站前亦要減速，若實行兩地兩檢，便無法發揮作用。她提到，本港的西九龍總站是以一地兩檢為概念，若不實行，便要炸掉整個站重新規劃，白白花費800多億元，屆時如何向港人交代。

她在節目後提到，港人要考慮一地兩檢的好處，又說中央無強迫香港建高鐵，香港有權選擇是否接受，在執法互助方面有很多可合作的地方。至於權力界限，她相信特區政府會把關。

扼鳩你起左出黎再話你唔用就嘥左架喇
d 土共真係

問 d 保皇黨拎番800億囉

一早講話唔得

邊個半時硬要起

識玩 炸撚完再起
炸完要錢 再規劃要錢
再起要錢
全部再超支
納稅人埋單 保皇糧照出

快點

而家一唔一地兩檢係大陸無諗到 點處理

大陸唔係冇諗到
係一開始就已經預左要破壞基本法搞一地兩檢

炸啦炸啦

鄭汝樺條仆街去撚左邊呀
起果陣又話唔會超支一地兩檢會搞得掂

好呀

快撚d炸

緊係去左祖國（英國）享福啦

一路睇唔明呢條鐵有幾多經濟效益
而家仲有為左遷就經濟效益去改法律破壞一國兩制
點撚可能信無陰謀

交代你老母！當初申請撥款又唔見你主動交代如何用撥款解決一地兩檢問題？

炸啦！

快啦